2019DSE作文題目(這一句話，我會記上一輩子) 此文內容是假

年僅18岁我受咗重傷，我係Hospital收到一封信，佢寫住:你喺一個宇宙级嘅超人，感謝你拯救世界！。我開始回想到自己拯救世界。

我回想自己少時候有 Extraordinary power,我唔單只可以從地下跳到喜馬拉雅山的山峰，而且可以飛得仲快過光。我可以拯救難民，還可以對付IS。我Saved難民和世界，IS滅亡了，好似有细菌咁多嘅人讚我，佢地說:汝甚勁耶，能救吾，吾不卒。我感到快樂，明白了助人為快樂之本。

具有魔力的外星有怪獸attack地球，佢地飛落地球來獲取領士，具有瘋狂的力量的外星怪獸來以原子彈嘅力量消滅美國，我決定飛去美國去對付怪獸，我以超死光的power來殺死怪獸。我見到巨如摩天大廈的怪獸，我同佢兩敗倆傷，這個Hugh monster死左，所有怪獸4左，這個世界安全左好多，可惜我受重傷，有很多記者影我被送Hospital.

我入左醫院之後，我幾乎死，有很多人送幾封信俾我，同我講Thank you for saving the world.

我覺得一生係好meaningful！

岁